[元朗恐襲] 外國記者麻煩入一入嚟，特區護照隨時潛藏 二百幾個恐怖分子

元朗鄉黑恐襲事件唔係講笑

無差別攻擊 西鐵乘客市民根本就是活生生的恐怖襲擊

特區政府亦不能有效地肅清呢班恐怖分子 甚至有理由相信包庇

向外國傳媒表示，香港有超過二百幾個恐怖分子隨時用特區護照竄過去施襲，對國際係好危險!

請知會各國政府香港隨時輸出恐怖分子
請收緊特區護照簽證，以保安全

自推

方向正確，唔交人就攬炒

你咁樣會搞埋班流亡義士...

collateral damage

唔識定奪 而家到底可以承受幾多焦土檻炒